好辛苦啊 想死

⋯

SAME

RIP

唔好死 唔值得 辛苦 我知道 好多人同你一齊經歷面對辛苦 包括我 老套啲講 明天會更好 捱捱下就發現時間好快過

加油
有咩可以喺度講
無人識你無人會judge你
而且大家唔會想你死